如果著住波鞋跌落水，著住波鞋游唔游到水？

定我要係水中除波鞋再游翻上黎？

除埋底褲先游到

好明顥係一個智商低於70嘅人